Twice Blackpink Rv

真係得TWICE可以爆POST

收啦你

Catch me if you can 先難

有人將twice d舞同rv比 笑左 你真係去跳下知咩事啦
rookie通dumb dumb跳一半都抖嗮大氣
twice敲幾下門 扮下喊咁 帽學過跳舞都輕鬆駕馭

真心呢 有啲step唔學唔識

用呢個名啲人唔識入黎架，我開左新post

Blackpink>>>>>>>>all

究竟twice仲想行心亂如麻路線幾耐? （2）

thanks, 手機搵唔到link唔識貼

認真 女友屌打哂
舞最難跳 歌最好聽
樣未必最靚 不過起碼最自然

最自然

有講錯？？？

有

Twice d女最樣衰

咪玩啦清，自然

Sinb

笑撚死,發毛摺團就收檔啦

三隊都鍾意 但最愛都係twice